有冇人開始寄口罩過歐美幫親友救急？

自己都唔太多多, 分得屋頂朋友, 加下救埋去美國, 幫得一個得一個

真係睇地區，帶mask有機會比班on9打，反而你叫佢地搵d hand sanitizer 可能仲好

家下死咁多人仲打咩鳩? 佢地個個先識驚要搵口罩, 家陣驚俾人打刧口罩機會大d

想問有冇人寄口罩去英國，想知係咪要向收件人收稅

本身都想寄搓手液，但好似酒精唔畀寄

識個有錢鬼佬要口罩畀佢係英國做醫護嘅屋企人
仲揾我幫手撲
突然之間有錢冇錢都好似平等左

兩個星期前已寄咗去歐洲
嗰日前前後後成條隊都係寄口罩 同唔寄得嘅消毒酒精/濕紙巾